日本「國際服」營運廠商將強制轉移香港玩家數據至中國服，香港玩家發起Twitter抗議

事源官方公告:

懶人包:
1. 2016年開左國際SER
2. 好多香港人一早已經玩緊
3. 2018年4月開左中國SER
4. 2018年6月14日突然公告話要將港澳玩家DATA轉去中國SER
而事前係無任何通知同協商

有關抗議行動原文

其中一項係寫比官方嘅公開信
Quote番原文
--------------------------------------------------------
I. 致官方的公開信
內文如下
中文:
英文:
日文:

Twitter公開信推文:

請各位轉推及LIKE，因為這兩項越多就意味越有機會得到關注。
---------------------------------------------------------

連登有冇苦主 ?
雖然我有玩但已經棄左好耐
路過見到成件事好似好嚴重, 幫手整理少少資料

見到apps 台有巴打拆晒D卡棄GAME
睇見都心痛

九、由於這次轉移事件是前所未見的先例，
我們極為擔心此舉將會引起骨牌效應，導致未來會有更多日本營運公司仿傚，
而把香港納入中國區處理。甚至將來在遊戲業務以外、以及日本以外的國家公司，
均會把香港納入中國區處理。這將會對香港人的自由與權利構成重大衝擊。

第9點

補充番, 見到有人私下寫信問官方
回覆話之後國際服係會BLOCK 埋香港澳門IP

沒人理

平時玩其他game 都會分開
雖然有時係中國香港/香港特別行政區
原來日本驚會咁仆街架

噤絕既game 唔撚玩啦

apple 為左入中國市場 部分 icloud account 去左 中國
microsoft 為左入中國市場 部分 azure account 去左 中國
香港人繼續用 apple, microsoft 既產品

佢點分你係咪台港澳?

未撚見過咁仆街，港澳玩家明明一直係國際服，突然比人轉入去中國服

玩家D朋友，對手全部無哂，直頭同二戰果陣日軍趕人返大陸無分別

對於中國方面的營運決定，我們表示尊重。
但我們基於上述理由，將不會登錄遊玩中國服。
即使將要面臨被國際服封鎖IP，我們寧棄不玩。

兩年來對《Shadowverse》所投入的心血與金錢即將化為烏有，但我們已經別無它選。
我們是衷心希望管理團隊能重新考慮有關安排，不要奪去我們僅僅剩餘的自由與權利...
但是，我們香港人亦深深明白現實是殘酷。
所以，無論如何我們亦只能尊重管理團隊的決定。
最後，預祝 貴公司業務蒸蒸日上。

屌, 睇到呢度好撚sad

唔玩啦呢d垃圾

d動漫撚平時上開大陸網
有咩所謂

唔撚駛祝佢業務蒸蒸日上嫁啦，日本人好撚狗，你對佢客客氣氣，佢反而當你傻仔。

你當佢狗咁鬧，佢地先會知驚

利申：住日本，有玩re dive，佢唔交代我刪埋redive.

IP

以前玩過
del撚左
佢依家無論做咩都永遠唔玩呢間垃圾公司既game

好在冇入坑,原來間公司仲西過WOW

雖然冇玩, 但幫手推
好似冇少人LIKE同轉推
貼去其他地方宣傳下會唔會好D?

好撚彩無入坑 食屎啦
幫推po

首創打機賣豬仔

在上述時間過後，港澳地區之《Shadowverse》營運權將進行轉移，並由網易所擁有。

佢賣左個地區營運權，根本無得反對，除非用VPN 玩

等於老麥都賣左香港營運權比大陸公司一樣

Reddit 同2 ch 有冇人熟?
因為反正有齊英文版同日文版嘅公開信

無嫁，以後唔撚玩CY game 囉。最好嘈到去台灣，日本人重視台灣市場多好多。而且日本人無失憶DNA，人得罪左玩家，日本人真係好耐都唔會幫襯佢哋。

賣卡都要賣咁耐

日本人嘈就叫炎上
香港人嘈就叫發難渣

CY game
抄低個名佢出乜都唔智玩

child回去讀書吧

初出個時玩個一陣
鐘意用個細路女
但成日比快攻騎屈
屈到唔想玩

罷玩呢間公司所有遊戲

轉玩爐石啦

再糞game都係暴雪自己做返

再糞都唔會焗鳩你去中國server

炎上！唔好忍喇！

想問係咩game 咁做？？
定係日本所有game都咁做？
如果係一律轉移真係好離譜

起碼唔會block ip先

個陣好似仲為咗鼓勵架仔轉亞服送返同等數量嘅包

垃圾

更係唔會所有日本game 都咁做，想死咩

得佢間閪公司敢咋嘛。

唔覺得有問題 我討厭政治啊ok? 大家都是中國人 點解要分得咁細？

應該要多啲引起台灣玩家注意，話俾佢地知今日香港等於未來台灣

台灣仔叫人唔好喺shadowverse facebook嘈 班撚屌正仆街黎！ 希望共產黨快手攻入台灣！ 快手變台灣省 共享中國人榮耀！

咁睇返巴哈啲post 都有啲台仔幫手改下名抗議嘅

成個po冇講過係咩game

都唔明你地有d咩唔開心 回左歸架喇 仲以為自己係獨立地區咩

這裡是政治台

幫推

好多cygame 打手 明顯cygame 今次有責任 佢地都講到cygame 無辜咁 由今次開始正式討厭所有on9 台灣省既人 因為佢地同香港人根本唔係同一陣線

shadowverse

台狗不嬲憎香港人

香港人係生存係咁被打壓，之前pkm譯名又係咁

日本仔好波
支持美帝取消香港關係法

kmr我個仔

對住支共碌撚 對住pkm譯名就凶恨
日本仔好波 支持香港回歸中共懷抱

唔係話日本人會識分中國人同香港人既咩
又話會同對中國人唔同既
哭哭

回左歸21年喇

棄玩gf抗議啦！

去過東京都知 人地係唔會分香港定中國

不了

呢間cygame仲有隻碧藍幻想同偶像乜乜
唔知幾時賣埋去大陸ser呢

開間專門店就算

應該要罷玩呢間野所有game啦
垃圾公司

咁一個地方咁大實有劣幣良幣嘅，我頭先上巴哈睇都見到好多台灣人開post支持香港反對cy 做嘅野

香港又要被回歸，傾到冇得傾

呢隻game抄爐石玩法 加d動漫畫風落去就搶走哂班毒撚玩家
識玩一定玩返爐石算 垃圾公司抄完野仲要咁大支野迫人入集中營

仆街，仲以為唔係強制轉，原來會封港ip，講撚到唔強制轉咁，但事實上唔轉就無得玩
屌那聲食屎啦

利伸：有玩開，前排fate活動課過金買主戰skin

「我唔鍾意政治」

台仔係咁，好似瑪奇Mabinogi係港台同一個伺服器，咁佢有個非官方fb page俾玩家交流嘅。

太陽花學運個時，啲台灣人係咁update現場情況上fb page，當時無論台灣定香港玩家對在場學生表示關心。

然後到佔中，你老母，有香港玩家做同一樣嘢，即刻俾人踢，po一個踢一個，話香港人唔應該政治化遊戲粉絲團

咁當然la
但child 登尤其是cc台d 狗成日當台灣係忠實朋友
人地當你係狗咋
比人撚都未知
不過果句 唇亡齒寒 佢地笑人果陣
睇下遲d 佢地d 邦交國仲有幾多
支那個人工島幾時起完

hi

點解抄hearthstone抄到一模一樣既game D人會好意思玩

邊間公司 可唔可以sum up下旗下嘅驚同業務？

鬼叫香港要黐人地咩
無計喇 如果巴哈話見到廣東話就bam
香港人都要硬食

神魔之塔都賣得起啦,好出奇咩

仲記得仆街芒，台仔叫人唔好嘈

冇玩online game好耐，不過一向知道若果要去同強国人同一server，棄game 好過

Granblue Fantasy
Shadowverse
Princess Connect: Redive
IDOL M@STER Cinderella Girls: Starlight Stage

之後會出既馬娘都係佢地既

見到殘體字都驚了

迫人唔打機

咁精彩

講得好！

死5毛 終於現形

你好

香港人玩日版，你未賣個照賣個代理出去囉
個影響都唔同lv

咪屈 大是大非 一致對外反中國

東京都澀谷區南平台町16-17
住友不動産渋谷ガーデンタワー15階
請佢地飲雞尾酒

垃圾game 唔洗玩la

btw cygames食屎啦

開個大灣區服
同三和大神一齊玩

辣殺驚又開post

無論cygames點賣港都好,腥港人都改變唔到cygames高汁既事實

咁樣未經許可轉移個人資料好似犯法喎
建議可以報埋私隱專員

居然

Cygames正仆街

波台9抵撚你死啦

sv玩家lm
網易支那服根本冇人玩
版本遲人兩個月 介面成浸蝗味 字眼又俾共慘黨河蟹
連支那人都係翻牆去國際服玩

Cygames block 鳩ip逼香港人轉去支那服，我send過email問過cy如果我唔肯轉可唔可以退課，佢話“我們暫時無法給您明確的解決方案。請您耐心等待我們的回復。” hea 9 我

利申：由開ser玩到而家，total課咗五千左右 冇得退課真係屌佢老母

ok

日本人咁有禮貌係會識分香港同大陸

上次太陽月量更新先課1200 屌佢老味 今次逼我翻大陸ser 屌你老母啦！ 垃圾網易

玩過幫推

所以佢唔係'強制'轉
係你唔轉佢就鎖ip

推下

鎖唔鎖IP唔關事
問題係佢有冇將你嘅資料交俾另一間公司

退課關CYgames乜春事，去google/apple度唔好
事件無轉機就馬上退課，順便落個投訴去google/apple度
你無癮嘅話依家馬上申請退課仲好

我捻至少可以係twitter 幫佢like 同retweet ,
睇下有冇媒體或者日本網民關注下

Hongkong is not China!

澳門唔評論

試過啦

公開信

一早棄左game
估唔到依家搞成咁

各位有玩開嘅巴絲可以去play store/app store比一星評價同留個言
起碼可以阻止有人唔知咩事download隻game送資料比大陸

其實如果而家有新玩玩家加入真係會中伏
因為好多人都係見donwload 到玩到就照去
未必睇公告通知
一陣課左一星期唔夠無啦啦玩唔到就..

先唔講咁樣做法啱唔啱
佢成個轉移過程已經出現好多問題

佢用block ip逼你同意佢轉資料

睇日本漫畫睇動畫又咪仆上bilibili睇

台灣最美的風景就是人

嘔象大師灰姑娘唔會咁玩掛
利申課過幾千

祝福佢哋他朝君體也要共享支那人嘅尊嚴同榮耀

巴哈有好多台灣人幫wo

連專for香港嘅page都無

台灣人真係垃圾黎 唔係一齊幫手搞大佢令官方正視問題 而係幫官方手屌走香港人

之前任地獄pokemon改名個陣都領教過班台仔啦

佢無自動轉移，不過你唔轉移，用正常途經係玩唔到

維基百科，自由的百科全書

Cygames
在App Store（iOS）或/及Google Play（Android）發佈的遊戲。

2013年8月 - 三国志パズル大戦
2014年1月 - 勇者鬥惡龍怪獸篇 仙境之光（與Square Enix共同開發）
2015年2月 - 小小諾亞（由子公司Braze Games開發、營運）
2015年9月 - 偶像大師 灰姑娘女孩 星光舞台（與萬代南夢宮娛樂共同開發，首款音樂遊戲）
2015年9月 - ラビとび（子公司シテイル開發）
2015年9月 - 近代麻雀オールスターズ 闘牌伝（與竹書房共同開發，首款麻將遊戲）
2016年6月 - Shadowverse（同年8月在DMM GAMES（PC）、同年10月在Steam平台發行[7]）
2018年夏季 - Dragalia Lost ～失落的龍絆～（與任天堂共同開發）
預定2018年秋季 - Pretty Derby 賽馬娘 (ウマ娘 プリティーダービー) (首款育成遊戲) [並且在android及ios平台同步發行]

根本就係繁體支那人 都唔明點解有人撐

本身都等馬娘
依家狗也不屌 不了

通常官方page滅完聲都會見到一大堆護航狗

垃圾cygame
cy喎

有卡通片睇咪得囉
政治關我撚事

祟日撚呢

巴哈兩個反強制轉ser post 都係ayame 開既 嘔心到 回覆已經幾個鐘前 人地台灣人根本唔care你香港人 仲要幫手去撐台灣人 ？ 不了

其實日本公司仆街見錢開眼都唔係第一次
不過之後日本人會圍屌番公司轉頭
利申：祟日撚

其實巴哈香港人都可以去推po

我地香港有2千fun同樂古
點解要去人地地方😅

google搵game新聞出香港01都未到呢兩個網啦

香港冇討論區？ 點解要犯賤去巴哈推？ 下下俾人地睇低好開心？ 仲要打書面語就班台仔？不了

多得香港人唔撐牙😢

繁體講games不嬲唔係X登就係巴哈
香港其他討論區有人架咩
你唔好講香討

靠黐😂

Good，冇玩照俾。

繁體圈

連日本仔都將香港人歸納為支那人

要有共識吾好上台狗網

玩過一排日服

2 個版本之前棄左
估唔到個代理咁

你以為係台仔開po?
我保證開po都係香港人
台仔邊會打甘大段字出黎
利申：有追開巴哈所有反Cy po

棄GAME

邊個開post有乜所謂
下下咁樣斤斤計較邊有人肯幫手

講真連大陸人都覺得呢次好過份
雖然佢地都係以食花生心態 但都係想呢次事順便幫佢地整lum網易
殘體慎入
真係唔知某啲台仔係諗咩 祝佢地遲早都比日本bam鳩埋

商譽無價，你咁玩法其他國家既人唔心寒咩。

香港人圍爐都要用書面語
戇撚鳩😂

陰鳩功

你有3個負評 睇黎香港都係民智未開

區區港台服想咁

慘

台仔多數係隔岸觀火心態
同你講我可憐你
轉個頭Cy派糖就唔再理你
開始傾新卡包d野

最慘有部分香港人仲覺得佢地係同伴 會一齊反 真係嘔心！

鍵盤戰士 嬲豬咩 ?

垃圾驚

今日比賽 仲少人睇過vtuber

神魔爐石

突然諗返起上年年尾天堂M封香港IP

我自己都有玩過，雖然已經棄咗但係真係估唔到會咁樣做

前排日本app store慢慢出現咗啲遊戲係封海外IP
プリコネR & 三國BASSA，呢兩隻係封咗海外IP (唔清楚再之前有無game都係咁做)
我個陣都係諗都係得幾隻無得玩啫，咪玩其他...

但係呢單野一出我就覺得會唔會將來越黎越多新game會封海外IP呢... 兼有咗呢次前例之後，會唔會有其他game效仿，陸陸續續封海外IP

無得駁台灣係國家, 港澳只係兩個支那城市

港豬不敢面對

黐住台狗做契弟喇

而家係黐住大國做契弟

689games

其實有幾多人唔知, 日本無論online game 到手機game, 都淨係serve 日本人only...

BAN鳩你係道理, 畀你偷玩係隻眼開隻眼閉, 直接鎖海外IP 係好多廠怕煩嘅做法

日服龍之谷就算用VPN玩, 一被日本玩家發現你溝通有問題, 一被report, 好快就GG

考驗香港人既團結度
之前台灣人團結，所以航空公司改番支台分隔，睇下香港人做唔做到

其實投訴信應該 cc 埋日本政府

有上邊班仇恨台灣點團結

得罪講句關佢撚事
人哋肯推post出聲同情下你已經好好
唔通香港地震又要屌人唔捐錢

上邊屌台灣唔幫班人係咪腦裝屎

岩牙
應該學熱狗 現實去日本總領事館遊行

做乜鳩 一開波已經係國際服

「國際服」

其實有幾多人唔知國際服呢三個字點解

仲有 龍之谷呢啲要打團隊副本既
唔出聲report你好正常
你玩卡game要同邊個溝通？

香港政府話年輕人要有國際視野 而佢所講既國際係指中國 所以大家去同中國人一齊打機啦

開post 連個遊戲名都唔講

. 早on9 係玩撚左2年先ban 撚你 之係google 係無唔畀玩

認識棄game 算啦, 反正簽晒agreement

一定好撚弱智

d 仆街台狗

我係話香港人自己團結
呢件事應盡快升至政治層次

同爐石戰記一樣玩法

比你玩兩年仲唔快啲謝主隆恩
兩年公測 免費轉服服務 真係多撚謝

我覺得就佢公開信嘅用詞黎講已經算幾政治feel

Quote一Quote
//
三、按照國際慣例，大部分線上遊戲均會將香港納入亞洲區 或 與台灣、澳門區合併，甚至是把
香港獨立於中國區而非納入中國區來處理。

六、我們非常憂慮遊戲資訊及交易紀錄受到中國監控。
我們無法相信中國會保障我們的私隱權益，並擔心個人交易資料會被盜用。

九、由於這次轉移事件是前所未見的先例，
我們極為擔心此舉將會引起骨牌效應，導致未來會有更多日本營運公司仿傚，
而把香港納入中國區處理。甚至將來在遊戲業務以外、以及日本以外的國家公司，
均會把香港納入中國區處理。這將會對香港人的自由與權利構成重大衝擊。

我們是衷心希望管理團隊能重新考慮有關安排，不要奪去我們僅僅剩餘的自由與權利...
//

但係有冇人報導就另一回事

水埋台灣都入中國ser 佢地就抵死

港豬課得少金 咪賣撚左你

夠膽唔好玩囉 去到味咪又係日日登入拎石，然後有活動咪又係番去

可唔可以唔好乜都拎政治野黎講
就黎同＃metoo撚冇乜分別，有時真係抵俾台灣人串。。
唔gur咪退坑，駛唔駛人地點run間公司都要睇你政治取向頭？

膚淺

退咪退 不過快撚d 還錢 屌你 CY

開左個頭,以後d game就唔會係台港澳同一server,而係跟中國同一ser,
咩和諧用語呀翻牆呀依D唔會再只係中國大陸專有
睇野要睇遠D

shadowverse本身都唔係特別突出,棄game本身係好小事,最壞既係開先例

支那國 唔包括在國際

(包括支港）

ddos佢老母個ser啦，退坑退坑好撚稀罕你咩

大把game都有試過轉server什至賣盤俾大陸公司。。
唔通又叫人唔好開先例賣盤俾大陸公司咩。。
我只係覺得要玩國際服總有辦法玩到，搞咁多野到最後只會俾麻煩人。
人地日本公司唔採納你意見香港人又屈人勢利，無視玩家權利等等
只係做生意既野不嬲都向錢看架啦。。

一早棄左

垃圾公司不意外

發住夢等台仔一齊共享中國人榮耀喇

不愧係child登 ,某部份人既回應充分體現出黎

日本私通支那恰鳩香港，兒登仔決定屌鳩台灣

好撚賤

因為簡單如 web hosting 都要 ICP 備案
同埋外資唔可以就咁做生意，要拍一個中國 partner，50/50 shares

不過呢單 case 唔係 web hosting，
只不過係 game server 劃區，但都受影響

自Cygames開始本遊戲之服務至今，非常榮幸能受到各方用戶的廣大支持。然而，由下述時間起，於中國香港特別行政區、中國澳門特別行政區(下稱港澳地區)Google Play商店及App Store所發行之遊戲版本將不再提供下載及更新服務。

台灣唔係中國？
要求台灣同歸國服，共享中國人榮耀

幾時到cgss gbf

一間公司出賣顧客係好簡單

PUSH

焦土

咪撚玩

有冇邊度可以睇到日本人點睇？雖然我估佢哋都唔撚care

睇吓有冇人po上4chan囉

push

2ch/5ch 下話，4ch係鬼佬登

Push

Twitter呢？

《王者榮耀》會否受影響

無

全部自己人

我已經search anyone anywhere
唔覺有日本人

求你了 那裡不行

這是本子用的句子

咁香港又真係中國架喎 完全無問題 仲有呢隻抄爐石既驚都有人玩？仲要課金

有twitter嘅可以去佢哋官方度留言反對
人唔多佢哋唔會理
每人留一個都好

其實原tweet都寫得好差下
咩都唔講，淨話有公開信for cygames
要click入你個google doc睇曬成封信
依家SNS講既就係接受資訊既速度要快，最好冇字，全部都係圖
但原tweet就反其道而行，多字不特止，仲要click入去先睇到
d架仔一野就碌過左啦，仲同你睇

咪撚玩啦

賣豬仔咁賣走你地
咁撚衰就咪再幫趁佢啦

同中國人打機慘過屌肥婆 我無玩但我明佢哋嘅感受

香港鐘意打機的人,特別界別kol showgirl

不嬲唔係討厭人講政治咩

唔好政治化,咪唔好玩lor

屌那聲 咁仲得了既 不嬲港台澳都係同中國ser分開嫁啦

幫手推下
唔好以為冇玩shadowverse/cy既game就可以置身事外
有佢開左先例 以後其他日廠都有機會做同樣既野
希望可以多d人關注下

利申已退坑玩家

推

Pokemon都圍大使館
神抄都有圍噓
shadowverse咁大件事叫人唔好玩就算

成個界別都係討厭政治

唔滿意咪自己寫game玩

絕不能搬龍門

正所謂我討厭政治

先聲明，未玩過個遊戲。

睇佢個聲明話已將營運權賣咗俾大陸公司，賣都賣咗，仲點會改。而家受害人可以做嘅係set個example俾其他遊戲公司。搞遊戲最驚沒人下載、課金，你地可以喺佢將來所有新遊戲嘅google play comment度講呢件事出嚟，提醒其他玩家，多人撳"Useful"，會變成top comment。

其他玩家見到個top comment之後，就會話"會被賣豬仔，不了。"

其他遊戲公司就會話"咁L大鑊! 不敢賣玩家豬仔了。"

就睇你地夠唔夠團結同恆心。

人地日本公司本身冇預你地港豬玩

本身就for本國only
(其他日系game)

cygame 自己on9 出國際服

又強行將支那港排除出國際 先有呢個事件

台灣人很nice的 當中一定有什麼誤會

嘩
好彩嗰時冇棄爐石玩呢隻on9 game
原來咁撚狗
但我明嗰種感受
搬我爐石由亞服去大陸服我都一樣只會棄不會玩

都係個句 已成定局 但表下態都好

至於乜野焦土拉台灣落水真係笑撚死

兒登仔

唔駛考驗,一定fail

你條廢閪講啲唔講啲搏乜？
唔似得google Microsoft
至少Apple 俾你揀用咩地區apple ID + iCloud
基本上只會影響中共地區
佢又冇block 你啲野，你鐘意既咪整個德國美國account , 我自己都用咗美國區接近7年視聽娛樂一定係最新最齊，
無啦啦講Apple 托柒？

A狗on9 而家先知？

倭奴

你等執笠收皮啦

冇玩呢隻game
不過夾硬要人同強國人一齊玩真係
仲有就係香港人自己爭氣啦
駛鬼理啲台灣人點講咩

咪係，通知左佢哋走等佢哋自己醒水囉

大陸D公司咁有錢要買起埋台灣代理權跟本唔難，何況隻game 都走哂下坡

冇玩呢個電話game
咁即係呢,假知「任何一個online game/services」香港連線歸支國管,點都要抗議

玩開日服 好耐無玩
估唔到咁仆街

講事實出黎唔岩聽 ?
apple 話只係中國帳號受影響等於真係得中國帳號受影響 ?
佢要入中國市場就要受中國法律限制，中國法律話香港係中國一部分，香港帳戶就走唔甩
台灣明明唔係中國一部分，都有公司要跪低將台灣改成中國台灣，何況香港
facebook 未入中國市場已經賣資料比中國，出賣顧客有幾難

果然只睇表面個層

係驚遲下其他GAME 同SERVICE 都變支那SER

push 已比1星

本身隻game係香港唔算出名 又無咩人有特別有號召力
如果發生係台灣 至少都有啲出名既賽評可以團結下啲人

sv又唔係咩大作 垃圾抄game一隻 打少d飛機啦 仲想搵人同你搞咩抗議

肥宅爐石畫d囡囡圖比毒撚打下丁 就當cy神咁拜

玩黎玩去龍 妖精 皇家垃撚圾狗牌

廢青：我打機咋，政治唔關我事

垃圾game垃圾代理

調轉啦
焦土
應該爭取台灣IP一齊轉大陸服再恥笑返佢地

香港係中國的一部份
冇問題喎
我支持日本做法

呢個諗法得啖笑

港豬平時成日笑人台狗 自以為高人一等

這一刻終於知道國家主權 自由 民主的可貴

有本事就擺玩

屌佢老味如果第時fgo係咁樣實屌鳩咸川

推咁耐仲未有人搞聯署情願信
屌台灣人就推得最快
傾點搞就一個都冇

咁仆街

金就照課, 但營運當你狗咁撚,

開左先例, 遲下其他GAME都有樣學樣

照道理佢咁樣做你地都可以搵APPLE退錢, GOOGLE就唔知

咁樣賣豬仔都有嘅

入馬娘po睇下你就知有幾多港豬撐cygame

有冇退款信提供？

我見apple可以退到錢,google上面有人試過唔得
利申:冇玩

雖然只係課咗幾舊水
照退

等睇台灣都入埋大陸

屌你老母五毛狗

年初果陣kirara fantasia鎖香港ip唔鎖台灣ip
班台狗笑鳩香港人
仲有人以為台灣會幫你手

以為v7先有監控？ 其實連game中對話都有監控

不過同時事實上好多恐怖分子都真係靠開房打機避監控

所以支那迫所有人返中國服都係時間問題

大陸買起左香港區已經係事實冇彎轉
而家應該要爭取退錢+唔玩，比大陸知道香港區左都只會蝕錢
大陸人最講錢，見到香港冇錢賺下次就唔會買

大大個日本駐港總領事館唔去
你唔玩到外交層面
國際新聞
鬼會理你
在香港日本國總領事館
香港中環康樂廣場8號交易廣場第一座46樓及47樓
Tel : (852) 2522-1184
Fax : (852) 2868-0156

最實際退佢老母錢

移民即可解決問題

香港市場價值低
將會越來越多外國公司視香港為中國對待
呢個係無可改變的事實

Lm

夾錢搵巴打整私服

[dragonboat]

開咗國際服夠梗係要玩國際服

回歸左啦 唔係中國係乜？
咁易唔玩都唔方課得多金啦
躝啦

咁國際服又點計

全球唔包香港？

咁國際服又要包埋日本牙？
咁而家有國服 點解唔拉返你返國服？

國際服應該要接納所有來自任何國家嘅玩家

全球不嬲唔包中國服

中國法規咩game都要比中國公司代理 唔可以直接營運

中國香港特別行政區

你都戇撚柒鳩 有就要拉返你國服? 仲要BAN國際服

咁強制拉你返支那國住得唔得?

cy派小小狗糧 就撚到班港豬

到時送返幾粒石 幾個卡包 港豬條氣就順

港獨係唯一出路

Fgo就冇咁既問題

咩叫國服？ 香港國？

鋼彈online 天堂m
香港人醒未
係香港黐人地台狗玩砟
乖乖地做二等公民喇

台仔又串
《闇影詩章》預計在日後將港澳地區之營運權移轉至網易 同步釋出補償方案

係 跟本人地出繁中 個target都係比台仔

港狗港豬都係黐人地玩

fgo 繁中 都係台服 event都係台灣搞

港豬應該死返去玩簡中版

打機都咁多五毛

依家唔係強制啊 你可以揀唔撚玩

香港由頭到尾都係黐人地玩
一係黐台灣 一係黐中國
你估香港個市場真係大到可以獨自搞咩

台灣人都係當香港人係支那人

唔只隻GAME
仲黐撚埋人地台狗FORUM

55

very認同

港豬跟本冇市場 仲成日乜都話要港服 港版 又唔課金 搞乜死乜就有份

台仔成日話港狗打智障港語睇唔明 廣東話聽唔明 其實仲衰過支那人

垃圾game

佢出公告果日已經棄GAME 用VPN玩到都係咁話

其實以前online game年代都分台ser港ser
係唔知點解而家手機game要合埋一齊
btw而家d 00後玩埋晒D大陸apps大陸games
支那ser對佢地黎講都冇分別

fgo出哂簡中 繁中版 都冇封ip 賣資料

fgo營收屌打cy

塩川 = 神

cy = 垃圾狗屎

Q.E.D. 証明終了

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！

香港人就黎乜人都反, 唯我獨尊..
俾台灣人批評下姐唔駛起哂鋼既..
佢地唔同意咪自己有自己爭取,
做咩事一定要話人台狗又要逼人接受你個套?
咁同共產黨有撚分別咩

係 我都唔明關台仔咩事

支那國內部問題 他國事務

港狗平時幾串 自以為高人一等 睇低台仔

活係過去既榮光

比我係台仔都見低踩 踩返夠本 港豬該回家了

事實係中日遊戲廠商暗地裡都視台灣為一國家

我邊句話唔吊得台狗?

上面講到人地覺得香港冇市場
咪比誠意同行動去同人講我地好鍾意同支持動漫或者隻game
香港人下下都只係要求人地幫你做乜做乜
自己都冇實際行動
我話係實際行動呀
宜家twitter發完聲寫左封信啦
Facebook鬧完班台狗啦
咁之後呢?

得罪講句
如果係封台灣唔封香港
連登仔同facebook班友都一樣會落井下石
我覺得重點係點樣說服cygame
大家集中哂班台仔點點點

cy打手 轉移視線

將d仇恨拉去台仔 我都唔明關台仔咩事

踩你咪踩你 有位仲唔入

平時港豬一樣會笑人台狗 之前kirara鎖ip果陣已經係咁

而家風水輪流轉 比人鎖返轉頭 笑你幾句就嬲豬

您現在聚腳在 CC台內。

感謝閣下一直以來對《Shadowverse》的支持

明明kirara就係同呢次一樣封香港ip 咩風水輪流轉

kirara果陣岩岩開 刷緊首抽

台仔入唔到 港狗入到

支那豬伏

日本兩大航空屈服！日航、全日空將台灣改名「中國台灣」
用LINE傳送 +
留言
2018-06-18 19:42聯合報 記者黃仕揚╱即時報導

又有外國航空不敵中國施壓！日本航空（JAL）及全日空（ANA），日前悄悄修改中國及香港官網，再度將台灣標註為「中國台灣」，立場向來親台的「台灣研究論壇」會長永山英樹在其臉書分享並希望台灣民眾一同發聲抗議，有網友就留言「決定不搭日航跟全日空了！」，但也有人無奈表示「為了中國觀光客，寧可得罪台灣」。
中國日前要求44家外國航空公司在1個月內將台灣改成「中國台灣」，日航及全日空其實曾經一度配合改名，但因遭受抗議，官網在24小時內又做了更正，當時發起聯署抗議的永山英樹還稱讚「日本企業還是有良心的」。

永山英樹在其臉書表示，「非常遺憾，日本航空（JAL）與全日空（ANA）終究還是屈服於中國民航局的無理要求之下，將網站上的「台灣」標註改成了「中國台灣」，同時他進一步說明，兩大航空是在本月中旬修改的，主要是更改中國及香港官網，至於台灣官網的標示則沒有做變動。

此外，也有日媒針對此事進行報導，內容指出兩家航空業者為讓乘客容易接受及了解，會視乘客所在地「技巧性」的標註台灣，若所在地是在中國或香港，官網出發地就會顯示「中國台灣」；但若在台灣或日本，則依舊會看到台灣的選項。

支那畜隔離圈 多謝日本爸爸

寧為玉碎 不為瓦全
棄game咪撚比支那賺
block柒呢間垃圾公司嘅game
唔使理佢 當佢透明
水潑左出去當豪比佢
自律d啦香港人
比人踩到上心口要識得反抗
咪再比人當on9做港豬

清真係睇得好清

清真係睇得好清
我寧願做高質支那人都唔做台狗

你睇下台狗果種惡劣性根本衰過支那10萬倍

ching者自清

巴打吹雞對抗賣豬仔，兒登仔開始屌台灣人

完全唔見有人討論搞大件事，唔好玩咪得就見得最多

兒登仔已經冇當年高登嘅號召力，除咗可以講粗口，開始同香討差唔多level

原來開咗去cc台, 唔怪得想push但係搵極搵唔到

聯署
未填嘅巴打唔該幫幫手（冇玩SV都可以填）
唔好重複、亂填id（cy會check到）

垃圾cygame

話港豬痴埋落台狗到既人
請問你地又做過咩貢獻過香港？
定係覺得痴中國好？

都話我好公道
巴哈台狗都開始笑港豬，雖然佢地應該無玩
[url]《闇影詩章》預計在日後將港澳地區之營運權移轉至網易 同步釋出補償方案

[quote]都話我好公道
巴哈台狗都開始笑港豬，雖然佢地應該無玩

睇見都唔開胃

haku: 爽，早該這樣了，玩一堆競技遊戲就只會on9，中文不會打好，還玩繁中?乖乖去玩國服

普通話先係中文？台狗咪又係87 8+9 77777 呢d係撚中文？

同埋關lol撚事？

粵文算唔算中文

pish

垃圾game一早棄咗
由原底卡包玩到第4定第5個新卡包越黎越唔平衡兼反智，官方亦冇意改善頂佢唔順果斷棄
呢次咪當俾仲喺坑嘅手足一個機會棄坑囉

個邏輯去咗邊😂

btw 無強制轉移數據嘅話 今次單野只係一般online game俾人買咗個港澳營運權然後block柒港澳ip 只係今次唔好彩 買家係大陸公司網易
有得退款就好退喇

真心問 有強制轉移咩？

(順便推下post 填上面個Google form)

家下有無咩新消息?

冇得退款

屌佢老母

同google申請退
btw apple見人退到

試過，唔得

cy錢已袋理撚得你

大家唔應該怪網易

網易係好公司黎

係cygames垃圾 搞清楚

炉石传说都係網易 點解暴雪又唔封香港ip 轉資料去陸服?

好明顯係cygames含撚舔支

唔好盲反 中國公司 搞清楚敵人係cygames

推下先

清你咁唔好講得咁清楚啦

班友都宜家都唔知點死阿

vpn... vpn...繼續支持

講真話多負皮

cy爸爸福利好 送石多 神營運 唔準講cy爸爸壞話

開大陸server咪開大陸server大家都明
俾你揀轉大陸server都好平常
但係焗轉+封鎖真係聞所未聞
Cygames真係遊戲界龍頭大佬

以前轉移嘅嘢都要你自己入game confirm
所以理論上唔轉移冇bam ip應該仲玩到
但係Cygames今次做到咁絕要玩到bam ip禁止港澳入國際server
都睇得出係cygames問題
唔舔X又何需做咁多多餘嘢

cygame 不意外啦
間公司一向都係為搵錢咩都做
之前手遊搞到要出現天花板都係因為佢地
同埋而家中國手遊市場收入完全係瘋狂
在商言商CY又邊會理香港人感受

唔知一問 入日服有冇影響？

日服咪國際服

明白